沈門師兄弟吹水區暨拜師區 （二十）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/

屌丫！
我剛剛搞完五鑊出嚟
個市都未識郁

大師兄

師父條撚屌成日玩燈制，唔搵d世藝做下唔得

藍師兄仲等緊大時代

爆post 一剎跌撚番落246 樓下

磨到三點等垃圾大陸股落車

好彩聖物夠照
即刻彈番上去

有阻力！

講左打住飛機等

一齊睇住等

泡菜都升2%

上香先\l/

你要靜候 再靜候

支那扮自閉啫
其實全世界都係跟美帝
只有北韓可以唔跟

五獲

師兄

小支支真係屌你老母

腳指

襯呢兩個月執好個file,係到時冇時間down av，廢事到時開堆垃圾出嚟丁唔到

美帝D人買少條底褲
你都腳軟啦！
響到扮大袋，節省少少啦！

咩事

無眼睇

唔撚係低收呀嘛

又玩燈?

師父條撚屌成日玩燈制，等條仆街玩厭先有運行

師父做野唔洗你教

騰訊升唔起
但成交大
莫非音樂完左，出貨？

樣子大師兄真係經世大材

永遠是我偶像

24600入左d近牛，坐緊幾格，過唔過夜好

有冇會蝕哂嘅覺悟，有咪過得

你之前個幾皮野牛食左糊未

Strong hold

同你一樣24600買左少少貨，有蝕哂嘅覺悟

今朝一開市，食左一半，之後回落，手痕又入番，但再買近D 24300，好驚呀

痴線愈買愈近

巴打咁搏

好勇

依家2萬5蚊 24200牛，2萬蚊24300牛。

師父唔好熄燈呀

師兄小心呀 唔好搏命

新post上香 \|/

食左一半再賭近啲

3.9了

師傅出文未？

3.9係live

【三點九沈大師】大師：似乎港股冇力

係咪即係要加碼

師父：可以淡倉過夜，會下試低位！

我地好倉過夜，上試高位！

內容：
無乜力 受制於a股
重點：今日補淡倉 黎緊兩日下試低位！

屌 即入返兩張過夜先

近牛d師兄有福了

入定夜期 最後機會！師父終於發令

係啵

啲call回鄉有望

我成日以為有文 因為有師兄整理師傅講嘅野

近回收日call要快啲放，時間值蝕死人

8月30先到 可以等到7月

勁假動L

大戶最尾先上大香支持3.9

係度等得架啦 會整合重點放上黎

\|/ 上返注香先

都係2-30點，700由升0.4去到升1

\|/師父 in師父wetrust

師父出埋阻力位24800，有錢我都追貨

師父今日都有一百點比大家過下手癮

信師父
近牛過夜

我隻238 牛幾時先可以番家鄉

你啲牛幾多點買依家同高位都係差200點

之前蝕果幾格返家鄉未？

挨住246 入
主要係佢唔貼價
如果貼價的話，今日應該番家鄉之餘仲賺 7 格

食兩格無放到 依家坐緊3格

祝師兄們之後搵大錢

如果聽日起 我建議聖物加上：似乎無力四個大字

無力姐係大大力升上去

Lm

實戰準過三點九準過午間準過鳩估

俾住千零點嚟

我隻call嘅情況同師兄差唔多

師傅條老坑幾時發力

支那，那支
師父，腐屍

師父 受徒兒一拜

沉廢燈，係就直接熄燈熄返個月，草草埋埋一次過爆，咪撚係到玩燈制，成隻縮頭烏龜咁

你知唔知咩係燈燈燈燈燈燈

燈燈燈燈燈？

only youuuuuuuuu

can take me取牛熊

現階段取熊好啦屌你

can take me買股票

跳一跳歌詞先

破到燈 咪驚 I Unnderssstand 要全力地去沽～

買左牛

師父

呢位兄弟不如留番彈藥
愈買愈近呢一招

最好用於他日
大市已經跌左一半嘅時候用

反正五月尾跌硬
我覺得19號除淨會開始借勢殺落去
六月再上252

除淨後會跌？

配合師叔

玩埋依半個月抖抖先

抖咩吖，呢個幾月打盡飛機，到時師父發功，晚晚屌女，從始唔再搵五姑娘

師父聽日一定要發功。
訓身左近牛

一齊頂住

牛軍

沈家軍

師兄入左咩牛

67842/68350

目標 25000

我買左68433

買左MHIK7

邊度有日指買 就黎唔想再玩垃圾恆指

歐洲好消息出貨
但日韓今日做咩

日本股票會派產品

夜期做咩

升緊喎，係咪冇計到除淨因素？

我講緊做咩無啦啦道指未開市就升

美國見紅

呢兩日尋底架講好左

師父三點九有個澳門女女支持大師
師父聽日一定好開心

師父咪禁慳啦, 開燈照照我地呢班徒弟

邊到？！

Pxxxx Chxx
今日三點九回應

2018全副身家進駐日股

但係好難睇消息

我今年應該過去日本媾架妹做野

師兄識日文

識

日本唔係連本地人都冇工返咩，師兄

但我有同事個fd去日本working holiday，hea搵都搵到公司幫佢簽working visa

佢去做咩工同夠唔夠當地生活先

工我就唔記得喇，不過只計衣食住行，一定夠，你唔豪洗同識揀時間去超市買野的話

夠唔夠食日本妹

媾架妹錢要自己出嫁咩，師父幫我出

又大插返

食架妹先係重點

去日本就無沈大師

跟佢買返恆指咪得

呢到有星加玻師兄，地域係阻唔到我地對師傅既信心

So trader都買到道指日經，點會日本買唔到

師傅

明天師父靠哂你啦

聽日好大機會爆邊大插

夜期好大碌鳩

師父顯靈

屌你即係話師父死q 左

你地平時夠上香

留意返我之前上咩香
上多次俾你睇

咩叫好大碌鳩？

上香，上友田彩也香

師父幫下我
近牛

我地日撚日都上「香」俾師父，但條仆街仲係玩燈制，我地係咪應該等佢餓一排，等佢唔再玩燈制先上「香」呢

其實adr 睇邊個apps先準

師父比個機會我依一兩日走左隻牛牛佢

ADR 24636 師父

\|/師父生生性性，我地會全力搜尋d波仔香過你架啦

\｜/

向大師請安

QQ 249.8

勁假玩野
昨日勁假250咪又係9：30跳反落244

早晨 \|/

日本妹跌緊少少 睇下港女能唔能夠獨立思考

不嬲跟中國

Qq力頂

阿爺又跌

睇黎都係幾十點磨下磨下，訓教

近牛食5格 放左3分2先，等低位再溝

多謝師父

唔好再買咁近啦

呢幾日真係精盡人亡

好癲

尋底未呀師父

小心身體呀大師兄

有得恭迎實戰理論未

【實戰理論】上落市格局 暫時仍難改（沈振盈）（MAY 09）

法國總統大選塵埃落定，外圍股市一如所料，出現反高潮，歐洲股市先升後跌，美股則走勢反覆，完全沒有任何興奮。反而港股算是表現最好，恆指升百餘點，兼且沒有受到A股下跌的拖累。當然，昨日港股收市前，大部份投資者仍未估到晚上外圍市況會如此不濟的。除了股市反高潮之外，匯市及金市也是一樣。歐元兌美元始終未能企穩1.10之上，而金價亦開始止跌，似在進行摸底中。

港股方面，昨日大市雖然反彈，但始終受制於A股的弱勢，恆指未能收復24600失地。內地股市之疲弱，主要是收緊監管所致，加上貨幣政策亦逐步收水，令到A股調整之勢短暫難改，看來港股仍然難免受拖累。技術走勢上，恆指暫時仍在24400-24700點區間內上落，上落市格局仍未能扭轉。

昨晚又有聯儲局理事，公開發表言論，指出加息及縮表應加快進行。美國在近半年，正不斷製造市場的預期，看來真的計劃為縮表而鋪路。港匯繼續再跌，而且跌勢越來越快，美元兌港元升至7.7830。雖然市場暫時以「套息」盤作為解釋，但大家也不能掉以輕心，因為持續的港元沽盤，會帶來累積的效應，最終一定會影響到拆息的走勢。

實戰淨係比左區間出黎

\|/ \|/ \|/
師傅生生性性呀

第一段又話未受影響，第二段又受影響，痴撚左線

奇幻派大師

食3格走左
師父帶領我番家鄉

我隻qq都番家鄉

大陸一查就骨牌咁插落去震走晒班垃圾大媽

又跌啦

屌原來賺180點

沉廢燈玩燈制，玩賓周算啦

24000始終都係高位

開個會番來，已經轉左燈

好突然

師父呢排做乜9

大鑊

依家跌多d到時入msci ，出債券通咪追落後

咁返返師傅老本度又可以再次帶領大家

回緊

大陸仲跌緊

講造市，香港咪一撚樣係造市

入唔入牛好

.冷靜d 呢位師弟好衝動

燈都咁，西利

癡撚線

轉燈上番去

68279

其實牛熊點先算遠？

日日仆野，小心油盡燈枯呀

個人認為800-1000點

但相對貴好多

今日好運到 高位沽左期，岩岩低位又買番

死老野
打軟鞭就食偉哥啦
無撚用
滴精滴濕鞋

所以我買好近, 0.02X
不過會打靶, 好刺激

食三格放左
回一回再買牛

之前入左隻24258都好撚驚 岩岩食3格放左
入左隻24098

有冇師兄已買定遠熊迎接師叔?

又拋走啲師奶扯上走

24700應該會買

如果反手買番果隻依家汁8格

月中先諗啦

大師阻力24800 gogogo

開多次車 岩岩好訓醒

掌師父咀

扯上

掌嘴

屌, 差一格買唔到牛, 唔係又汁5格

屌乜升返一百點啦？

我隻388牛升左45%

低仲仲蝕緊3成

有名你叫奇幻宮丫馬
你自己入左咩門都未知
你好好反省下

祝師兄早日回家鄉
掌師父咀

放肆.jpg

QQ

屌 唔相信師父既後果 訓一個鐘賺少左三千 唉

我早放左賺少四千
不過唔緊要 有師傅係度 賺四球不是夢

上證都轉燈

我地係：

沈門無限派獨立島奇幻宮

大家通常汁幾多格會走

毒辣思考！

近牛熊就15-20%，遠既3-50%

呢排VicF 師兄少蒲頭，之前日日爆阻力，都係靠師兄出動十大兵器sm 師父。

師父！我睇中左部電單車，好平渣，十幾萬，快d派錢比我買啦！

對你唔住呀師父 你想送部iphone比我但送唔到

師傅請笑納\|/

今日五分鐘成交跌緊

坐左成個星期, 終於由輸8k 變唔洗輸
最衰都係師父玩燈制

好悶呀

記住今日係反覆造好 下午等爆邊

買著隻唔貼價牛牛真係含撚都無味

邊隻?

師父大大力沾港交所個一次，莫講話電單車，法拉利都買到啦

67167唔係熊咩

24700 做一口遠熊先

大師午間教路：不要追貨
訊匯證券行政總裁沈振盈，大市反覆，預期暫時大市仍是上落市格局，建議暫時停手，持貨不要多，亦不要追貨。

上呀24800

[membe/]即係又要高追[/member]

仲要all in

屌逼我高追

247殺呀

仆街啦老沈，叫人唔好買貨

掌嘴!!!

如果聽日跌先追貨，寧願賺小d都唔好坐艇或者反艇

388 193⋯⋯

高追坐艇好痛苦

師父之前做live，話匯豐衰過渣打，叫人唔好買。身為弟子，要盡徒弟的責任，所以買左師父對家，入左小小匯豐正股

係，心理差又彈出彈入，雖然劍指25000

岩

師傅有你咁撐佢既徒弟真係不枉此生，但都冷靜小小

錢搵唔晒
要知自己性格，搵岩自己個交易模式

以前自己心理質素差，但又衰貪心無紀律買近牛熊，震走左幾次

又執到餐晏啦佢

所以玩輪算 牛熊壓力好大

之前就係彈出彈入又反手輸10K，而家只會寧願小賺都唔亂入市同只買遠牛熊，唔係既話日日mon住人都顛

上個月就係咁震走左
早兩日都差d 出事
今日總算番家鄉

輪等反而唔敢玩

大單邊市我居然賺唔到錢 低位震走左
唉 我以後唔可以再day trade小心搵買入位

仲有４格到家鄉

3格走左啦，汁左$1700
依家個倉，得番3萬幾蚊 24300牛

多謝師父

好變態玩埋啲咁既野

玩命快弟

周二(丙申日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，略作反彈，反覆中向淡。(中)
周三(丁酉日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，地支巳酉會金局，略作反彈。
周四(戊戌日)：天干地支皆屬土，全土之局，大市再呈淡勢。
周五(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，大市持續弱勢繼續尋底。

聽日應該反彈回番少少。星期4,5再升過。

可唔可以直上24800
師父

略作反彈 咁係咪應該hold到星期四

睇三點九再作部署

當你同師父同船過，奶過野，就知師父有幾堅。
依家真你乜鳩都唔理，信哂師父

利申：同師父同船過幾次，輸左6皮野

好想上24800大大力掌師父咀

你要等247阻力指示

等師父3點9確認

日本仔都玩港股

388我都比師父害過

最新金句：似乎無力

大大棍上

今日升返炒聽日個業績

同過一次，依加死都唔同佢同船

死左啦

+138

今日個pattern好工整

匯豐牛好似幾貴. 巴打有冇number推介, 想入1皮野支持下師父

個市終於識郁
大戶全面進場

1皮野只可買到近牛
都係留番彈藥好過

.... 點解

殺24800熊

屌完兩鑊出嚟
終於識郁！

終於番家鄉

你家鄉都幾遠

新人係咁，唔為意之下就摸左頂

六皮，可以叫雞屌到jer皮甩

你仲係新人？

今日意志一鬆 直上賺少4000

同幾次都未收皮
你應該有兩個錢

新呀大師兄

上星期摸頂入call 權，就黎返家鄉啦

技術走勢上，恆指暫時仍在24400-24700點區間內上落，上落市格局仍未能扭轉。

好耐未試過即食！
爽！㻎！痛快！

本多終勝

直取24800

上呀

隻牛牛終返家鄉

升成200點,放哂所有牛

低位再入過

精神曬！
兄弟！拿出你們的獸性！
殺埋上25000!

唔驚仲有得升？

248左

癲左咁升

直頭有啲誇

止賺 , 冇所為

嘩, 屌啊!
24800

屌 多謝師父 高追贏返粒栗子

咁樣一上 熊軍死好多

高追左50萬股
多謝師父

248己死, 249都來緊

終於等到QQ

大師兄未update聖物

震走曬啲250熊未

上應天命！何誇之理！

師傅︰個市無力

加返： 好似無力係24800度

準到 好想睇大師3.9 有咩講

250 不是夢

屌

我軍要血流成河！
不到250絕不收手！

大家止賺先真係袋入袋

止賺不止蝕 本多終勝！

你.....你唔係又......

太興奮打錯埋

佢早食糊姐

依家放汁皮幾
但好驚又爆上

本門最高心法

24400個時入既牛, 今日24800放, 足足食成30幾格

唔通今日直取24900

唔出奇, 仲有45 mins

師父終於唔玩燈掣

好！有賺嘅兄弟可先行回營叫雞
我就剛剛熱身，正殺得性起！

24888 24900 24938 24988 25000

留番個錢過母親節好過啦

嚇死我
阿寶終於通過考驗！

仲有百幾點
等我隊撚埋你個全年高位先

殺呀
擸架撐，攻城搲銀屌西

師父好波

話口未完即刻返左家鄉，多謝師父

個市無力
嘩。呢四個字，大巴大巴摑埋師父個木嘴度，痛到呢，爽呀

放晒牛牛
有覺好訓啦

多謝師傅

誓死追隨樣子大師兄

好爽 見個個都食肥牛

賺夠就要知足 多謝師父啦
有幾可爆單邊到咁

彷彿已聽到了師父叫挾挾聲

我都返左家鄉啦，仲執返4k
多謝師父

24838 24850 24888

qq 249.6

破250啦

等大時代沽落去

前幾日244入左好多牛 嚇死我喇

3️⃣2️⃣0️⃣0️⃣0️⃣💪🏼

又以為又火中取栗，又燒著手添

真係爆邊 反

今日會唔會又話純粹夾倉

實啦屌

頂撚死佢!!!

衝呀衝頂呀

24888 24900

恭請大師兄率領沈門一眾師兄弟直取25200

恆指週線同月線既保力加通道頂都高25000，應該今次穿得啦

250 qq

三點九
大師：有機會挾多一浸

仆街

但唔夠600億性交
淨係靠chok港交所騰訊?

係咪引牛月中暴插?

唔理咁多，汁一皮止賺為上，多謝大師!

入熊？？

早左既

一定要破

升300點

坐左成個星期睇定啲先入市

大師肯認低威

249！

24888

25000指日可待

破埋佢
25000收市
收師父皮

屌好失敗，老細阻l 住晒，食得幾十點期

24900熊 RIP

今晚食好西

專登入黎睇佢破

仆街 確認升勢

我地要即日！

【三點九沈大師】大師：有機會挾多一浸

走鬼呀，師父叫人唔好揸淡倉呀

唉。師父個冚家剷，我地個老鼠夾，set好位，夾緊師父個春袋，師父縮陽入腹，避開左。師父呢個冚家剷，好功夫

qq掂到250

師傅條事業線愈夾愈深
由22000挾到25000
宇都宮都唔夠佢深

250.6 添

唉。師父個冚家剷

我返去玩賓周先，依家睇師父加師叔炸落220

多謝師傅今日執左半部ps4

等一句正如筆者所言就夠

夠鐘

上唔上到24900呢

行申賣晒恆拍牛

想沽 3點9同五行配合

我都賣晒
依家無咩方向 等師父指點

高追左等佢食埋249

好勇氣

師傅聽日話升wor

屌上唔到 平倉

止賺先好喎

差一點

Short一張先 試試師父

[member師父反覆造好又中呀 [/member]

睇完3.9+5行
熊已入

沈家軍非熊軍非牛軍也

師父真係can take me取牛熊

藍師兄 高位到啦 師父落左order

去左開會，冇睇3點9，我未入熊呀師父

有冇牛係手先 ？

24800個時走哂

空倉

我都空倉 食左先

師父跌時會話：聽日會挾一口先再跌
升時又係：聽日會挾多囗先跌
屌你
唔通度緊爛gag準備下次開show

個升浪食唔到，開市時賺幾百走左

對師父咁冇信心

同我一樣 之後高追先食返栗子
震倉

師兄咁有信心 咁我都加到兩張細支持下師父
挾上丫拿

得番d 正股內銀坐緊艇

內銀地產唔係仲要坐咩

聽完！
大家唔洗，師父只叫暫時唔做淡
仍然叫人靠邊站，唔好追貨。

最傷心係聽到師父
向跟佢開左淡倉嘅人道歉

你嘅高傲？你嘅霸氣呢？

師父慈悲為懷
其實只要聽日啲淡倉到位
根本唔洗道歉

即係證明師傅聽日會熄燈賠償返同船既朋友

倉已吉，怕撚左師父

跟我一齊玩賓周，等師父條撚屌同師叔炸爆個市先再玩啦

有慧根.jpg

仲未出山呀藍師兄

見到師父係Facebook 三點九又被人攻擊，好心病

道撚左歉都攻擊 屌你老味

有冇圖睇下

想睇圖

師父 我永遠支持你

我好驚師傅呢排被d外人蝦得多
會心淡

D人係咁串師父

你唔見個市靜左成個禮拜咩
係呢兩日師父開心啲諗住帶大家食下糊
屌你老味又鬧

坐緊，但係心情輕鬆番d

邊個敢蝦佢
魯７去fb到安慰下師傅

成班人未參透實戰理論

咪臭係

師傅真係唔夠

59點7萬幾蚊末日熊
好多錢定好等錢駛？

相信師父

繼續牛落去，收市再入 個個以為會回，就真係會繼續挾，今次大師用心良苦

話時話，班淡友死哂去邊

豬去左邊，我地好似變左隊友

淡友 238 沽左 挾撚死我

無乜大事我睇240都睇唔到

我估6月頭會穿240

有排啦

一路都做左好多對沖

輸幾多

仲有19日就

魯７師兄做到野，仲要有人like左

Btw：真係沽左細期

不如聽日沽多張

參透實戰理論

沽左一張

睇長遠其實暗含本多忠勝既道理
1次股災實會低過依家呢個位，所以冇得輸

聽日一定25000

話中國99%入Msci

推700都夠25000

聽日一定上左25000殺熊再落

5仔都發埋力就fat fat

Agger

根本呢次上25000，完全得700做到嘢。其他堆國企反而仲低左。

淨係睇d內銀都知

屌師傳3月就開始燈鳩我

聽日淡友898

佢地啲股票質地仲差人地幾十皮，又唔派息RMB又唔可以自由出入

2016年MSCI明晟決定不納入A股時，曾表示資本贖回限制、停牌機制以及金融商品審批是三大主要顧慮。

BTW：上年已經咁講
A股6月「入摩」機會增 料帶動H股估值

但最後個市都係咁升

科技股升到驚，其實坐定定
係咪要得大户沽科技股買其他股時，佢地先識升返

成交量都唔多，又係大户玩晒
傳話15/16一帶一路會有國家隊頂，又係預先炒起，仲要成個星期時差

呢排大C講左咩，搞到248都穿埋

好耐冇咁興奮過
琴日見1928跌到$34入左Call,$35走哂22格
700call真係唔敢入

大C係味確認升浪，係就要收收手先

我呢期已經冇入正股，邊有咁多傻散
除左科技股，你見到有幾多隻藍籌跟得到個市。大家都係到睇怕做火炬手

今晚再入

韓國左膠(支持陽光政策)文在寅贏左，明天股市有唔會有變數呢？

師父無哂霸氣

又係大波妹Icon ，屌

嘩 放完工見到師父返哂黎。各位師弟唔洗驚訝，之前萬九果陣三日唔埋就破師傅阻力位，大師兄打交叉都打到手軟。記全阻力位係最有料到既大方向。 各位fat fat 既兄弟準備開p 。

大波配合今日大波幅

多謝師傅俾錢我黎緊母親節同媽媽食餐好既
各位師兄弟記住今個星期一日係母親節呀

今個星期五行話星期一二跌（結果升），星期三升（咁即係會跌？），會唔會俾師父中番一日等佢唔會嬲嬲豬熄燈？

師父3.9話不變應萬變，加最新阻力係252 有咩啟示要自己參透啦。祝師兄弟們開心過母親節掌師埋師父個嘴

facebook 班仆街係到屌7 師傅，搞到佢老人家都要同人道歉。我地沈門弟子就算師父熄燈我地都唔會要佢道歉。 師父比咁多錢大家賺，回返d 比佢有咩所謂，係佢地無參透實戰理論咋！

師傅facebook 係louie shum?

Yes

係我時運高定點，見唔到有人屌佢既

係港股策略王3.9個post屌

好驚Tim 係咪應該反手long返

師兄有理，之前Facebook 條屌撚串染染差d攪到師父差d 唔出三點九，沈門差點因此滅門

我地宜家要整返個危機應變小組，有咩事上fb 哄大師

我動議交俾魯七師弟做leader

班撚屌夠薑就搞我地
唔好搞師父

大家平時上既香開做fb ac係fb隨時進貢師父啦 師父個淡倉比人夾到爆左仲要比人串 一陣嬲起黎又唔做三點九

隨時滅門架，魯7 聽命，現封你為哄盈大將軍，力保沈門老本！

收到

哄盈大將軍

但記住唔好搵太大波既 一陣玩到馬上風就仆街啦

好快手

大師仲睇跌，大手買貨

btw 我建議大師兄係沈門打贏二萬五後，幫眾師兄弟封官加爵。整返個花朵先。

點睇魯七都唔覺正，對波嘅墊感覺成吋厚

照J

屌唔玩住 平返張short轉long先

師兄依家個倉有咩

班撚屌真係抵撚死
唔信師父，仲出嚟獻醜

2tb 720p av

師父揑住枝煙都型過人
班仆街唔好再搞師父啦

快d幫手撐師父啦

嘩屌，聽日仲唔係250

即係東邪西毒，南帝北丐，中神通........
有意思有意思
You are very romantic

東淫西賤，南咸北濕

中一定係大師兄
中樣子

唔係
因為....

有阻力

等聽曰？
唔係咁撚睇小我吓話？

有請大師兄為24800劃上交差
再加上好似無力四字真言

Sorry
248我根本無放在眼內，所以冇寫在聖物上

阻力圖要等勞煩大師兄

弟子不才，應該今晚IG就會破

好似咁滿晒
等上26000先算

大家都唔玩啦，係咪又磨

熊掌會唔會有絕種既一日

繼尾水之後
又一江湖笑話熱話

唔會，真係穿250既話，熊掌仲有排肥

因為要留返俾師叔食咋

仲有228半注淡倉，$184主力沽388

一路殺熊，牛仔一路食湖，無限夾上

愛股992

你當師叔死嫁

師叔方面大家唔洗擔心
日後我已贈送一個
由數百處女閪毛織成嘅假髮比佢
佢愛不釋手，話可以熄燈一次

哄盈大將軍
三點九Fb班仆街，參透唔到實戰理論，就屌師父老味。豈有此理。
師父唔寫三點九
我地搵小好多

信師父

記唔記得師傅今日講咩
要記住我地唔係牛軍熊軍係沈家軍

睇番佢琴日3點9個post，笑左出來

成班垃圾

換張保守啲profile picture，師傅頂唔順

食埋m記先

[突發]

10大名家搶先教路：沈振盈教你睇清投資形勢
05月09日(二) 20:46

1、訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，好友今日突襲，港股再挾300餘點。不過，環球股市已出現了1997及2007年的影子，而且信號已愈來愈多。其實歷史是不斷重演的，每一個市場都有周期，沒有人知道「此周期」確實在那一刻完結，但有經驗的投資者，會知道甚麼時刻會接近尾聲。此刻去進取，可以賺埋最後一段收穫（帳面上），但大家亦要有心理準備，就是「入了局」之後，很難可以抽身離場。今日叫你進取的人，到時未必會叫你臨崖勒馬的！

師父仍然是淡底？

即係師傅認為就快到尾水？

姐係大牛市

師父睇股災
嘩屌

記唔記得張漫畫「大師只係寫早左半年」

咩黎

呢張都唔知？

Adr

藍師兄有何部署

師父覺得係股災
即係就快牛三？32000 ？

48000

南無阿彌陀佛

好有型

成交量1都當

照夜期行 聽朝一開市就穿250

師父大戰師叔

好！沈門上下一定銘記
師父一早已勸大家
大家今次要記住23994！

Adr24900

空倉過夜
聽日睇環境再入

都係個句，等大升前個支單日千幾點波幅嘅下影線出現，時間估計6月底7月頭出現

美國納指又創新高 聽日qq又爆過頂市

好 避險！
今日我賺少左200點
今次唔25000都唔撚平！

今朝回左入fat fat

師父：為師預測，五月升，七月見頂。
但我會搬龍門。
徒弟仔，你唔怕嘅，咪同為師搓兩板切磋下囉

師父年頭係咁預測。
而家又話五窮開始。
另外鄭老秋五月開show。
情況有變數？

400點都有

再配合埋張圖，6月中可以慢慢入貨，6月底前要滿倉

我想大家記住23994嘅目的
係慎防大市升到50000點時爆發股災
就有正如筆者所説嘅人出嚟認屎認屁
但其實自已根本睇錯左一倍升幅

24000停留左兩個月 終於可以轉下第二個數字啦

✌🏻
🖐🏻
👌🏻
👌🏻
👌🏻

半年係最低消費

[/img]

仲有成個多月wo藍師兄點忍到手咁耐
遵循師傅聖旨玩埋今個星期先

收到，大師兄

打住（飛）機等，隻bloodborne 仲未爆一週目，有排打

癲起上嚟
7年都唔識停

聽日等回就入牛

䁠夠嘅兄弟繼續在營內叫雞！
未賺夠嘅就跟我漏夜突襲25000！

收到 國指都long埋啦我

入師傅我們信

ADR都上到24955

ADR都成24966，聽一開市實殺埋25000熊，之後等師父發功回落，比大家入補番D牛仔，再引熊仔，再一步步殺上25200

趕係師叔殺黎前就偷左桃先

聽朝一開會係幾多

期指就快平水

港股今日創2015年8月以來新高，沈大師雖短線睇好恒指有望破25200點，但卻表示，「擔心係最後升浪」。

他表示，「個市爆咗呢口上去，應該有機會爆多一浸」。他表示，港股今轉可升至25200點，現時應該買港交所（388）、滙控（005）、落後股如內銀。他預期，滙控上升水位不算太多，先上望70元；港交所則為202元。

他認為，「我當佢係短期升浪，唔可以話確認，短期我會覺得博完呢浸再算…擔心係最後升浪，因為到六月後，開始又再加息，之後炒縮表，嗰啲會第三、四季發生。」他表示，現時升浪只屬「負面因素未反映前的蜜月期」。

他認為，「我當佢係短期升浪，唔可以話確認，短期我會覺得博完呢浸再算…擔心係最後升浪，因為到六月後，開始又再加息，之後炒縮表，嗰啲會第三、四季發生。」他表示，現時升浪只屬「負面因素未反映前的蜜月期」。

師父講明唔係確認升浪 睇標題嚇到我禁平倉制

師父再睇淡埋六月

6月8，祖國公投，睇住julia食花生

咩公投？

英國選首相

屌，大選打撚左公投

$70同$202係咪即係阻力位咁睇，最少升到去呢個位

又選？

師兄除左cmi022仲有咩推介

25000冇走雞，難度師兄買左熊？

聽日off,聽日睇睇

你今日好fat wo

係，我記得今年德國都好似選

師父前兩日東網live唔係話5仔最多67既咩

全年頂位就變歷史
趁仲有時間大家望多兩眼

止賺中左，食唔盡300點
不過都汁左14000
多謝師父

聽朝開市穿250，追貨定食花生好

好難決擇

無

食嘢喇師父

食完嘢最好鴛鴦戲水

c fu, r u ready?

叫完雞
番嚟攞過！

作死呀，咁撚大波，想師父馬上風呀、呢d粗重野留俾我地啦
Btw有j過呢條女

師父食唔食得落咁大波

老規矩
我試食先

咩名

好正 有無名

我唔信佢係港女
夠膽開IG見我

都係汁左14000
多謝師父

Ig:nai.nnn

師父：

台妹嚟，ig係上面

台妹唔岩師父

估到，港女冇

黑期好似最高位係25000.1

難得大家都咁開心

e 個有ig

btw, 軍師個撚屌同 咩咩羊係咪一蹶不振了?

咁撚平，俾師父，上面隻乳牛交俾我

Jed

軍師玩期權long兩邊架

ADR就到25000

個樣膠左啲喎
均輸消失左
羊入左我地門，不過冇係到出聲
佢係外面開post 燈

聽朝一開升120
點追

食左先
聽日再睇啦 師兄
有師父唔洗驚

信師父啦，會回落架，可能係24900左右，到時再加碼

今日既高位，可能就係明日既低位

一燈無回頭

師傅唔準反手

唔係話會略作回吐咩

師父夾爆倉個人慌左

定下心先

你已通過考驗！

有時真係好難參透師父講嘢

有時開高沽即食

佢話淡但自己唔入淡倉，都知佢咩玩法

You'll never call alone

咁睇唔開
You'll never forever call alone會唔會好啲

其實身體最誠實 點鳩up都好
上星期係咁鳩up結果升唔起
前日話無力 要入淡倉

Booooommmmm!

師父身經百戰

好！聽日一開市不問價屌入返啲超近牛

唔係入左熊咩

兩邊都係得一千幾百啫輸咗當請師傅飲茶
爆單邊嘅話就有一邊好和味㗎喇

聽日跌就仆街了

聽日係冇理由會跌

上香\|/

沈家軍上應天命
拿下全年高位就在今朝！

殺上25000！

25200

✌🏻！
🖐🏻！
👌🏻！
👌🏻！
👌🏻！

長和 又走寶

仲未達陣

700升太少

開左市再睇睇 就食得

第一個衝入250城嘅
奬勵處女十個！

魯七我黎啦

開波！

差6 點

250 rip

輕鬆⋯

多謝師父

空左倉

有師傅仲有機會

拿都話師傅今日熄燈賠償俾d船員

希望師父熄燈

空倉，個升浪好勁，24400升到25000，升到唔敢高追

啲船員屌師傅教做淡喎

成交唔高 無指標 摸頂
純粹師傅帶路

in master shum we trust

\|/ \|/ \|/ \| /\|/ \|/ \|/ \|/

等回落再入場happy 過

係沈卓盈 仲記唔記得佢

稟師父！
你個爛鳩全年高位已被打爆！
我軍正向252進發！

[img][/img]

劃上句號 25000

249xx熊全滅

好感動 捱左幾個月，全年高位終於被打爆，沈家軍好波！

聖物圖

25,100 - 25,199 最多新增

成交勁少，但升勁多，好鬼

殺！殺！殺！
絕不手軟！

師傅今朝有咩講

絕種啦

lunch之後會唔會直插呢

一個鐘二百億喎

前線已受控制
魯七！你帶領一隊精兵
趕回師父身邊保護佢老人家
我恐怕佢今日又被人屌到撻皮！

北水都沖緊落黎

魯七快！

今日要多三舊！

qq繼續頂

QQ唔識停

師父係大後方23994喎

似我！

敵將 is doctor Lee

好

應該係响225尾水城

今日撐師父： 大師好準 話左夾就夾

我D 700牛就來食緊40格

多謝
已食全部牛 可以空倉再等機會

有排升

成交一日未到1500億唔洗驚

成大業絕不手軟！

260 都有可能

係咁回返 搞到想食格仔

仲有隻388未郁

Julia

仆街沈
你搞鳩我隻匯豐同港交所

再入近牛同師父共進退

唔怪之得今朝隻388插水回彈又縮鳩

咁撚大波。食完仲鴛鴦戲水，你想師父腦沖血圓寂咩

有無師兄

近期

我隻5同388牛冇郁過

32000

好驚

主力沽完又買

爛鳩
屌

頭先期上2490 無平

哄盈禁軍，保護師父先。
因為師父Fb今日又被人屌到反艇

啲call一減咗磅就識上 仲要放埋隻正股 執少咗

師父不死，銀錢常在。

大師 : 淡倉先離場，並非代表看好後市，只是覺得短線會挾多一段上去。覺得短線會挾多一段上去。

【實戰理論】短線突破 淡倉先避一避（沈振盈）（MAY 10）

↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓
揭頁版同步上架，即刻Click 入以下網址收看

===================================
【粉絲們注意】
想緊貼策略王FB專頁消息，不要錯過動態消息設定~~
只需按「已讚好」旁按鈕「追蹤中」，選擇「先查看」!!
咁就唔怕走漏最新消息啦快D去設定啦~~
===================================
有好嘢當然要Like & Share LOL

並非看好後市

未平倉嘅師兄弟記住睇午間同3條9，小心師父條撚屌確認升浪

師父，比個位黎入貨好喎

袋落袋既先真正叫賺既

你老味，乜撚野人嚟。
叫人唔好買匯豐，話衰過渣打。
叫人唔好買港交所，話值170蚊。
而家叫人高追

正柒頭皮。好撚無恥。

師父不嬲跌市睇跌 升市睇升

十點半三百億

琴日無位入
今日唔敢高追次次高追完都轉燈

251 熊好大力

有師傅頂唔到幾耐

咁又係

比位黎入隻近牛好wor

我都係
幾經辛苦先番家鄉再執番d

睇走勢好過睇年期，股災前應該會全民皆股先信得過，唔係幾認同一定要比10年框死

要股災先要破頂
快！褲.........

好驚
師父可唔可以繼續睇淡

QQ買盤多到 好多人高追

//師兄講既野好有師傅既影子//
Agger

啱 好過無錢入袋

袋袋平安

都係

尋日冇恆指牛的師兄有冇人追左？

追左

未, 等緊位入

平左等位入返 又係度磨 keep國指算

屌每次都平左先爆

賣哂都想入返

208 qq 平手放

抄緊業績 業績後可能會落番

成45蚊喎

等回多小小先買都未遲

今日高位明日低位 PS 195 有貨

唔知今日上唔上到251 上到就平倉

有十點半沈大師

挑！251？
咩嚟架？

195 有貨

應該都係嗰兩句
唔追貨，等位做淡

唉屌⋯⋯
呢幾個月玩賭股傷腦筋
都冇隻qq升咁多
早知扑暈自己唔郁佢淡淡定

正股呢d坐三五七年都得
我呢d期指

今日好似當日上240

10點半
師父：今朝我自己就食哂

無計
各路英雄根本搵唔到第二隻野托市

食哂？
食屎啦你冚家鏟

屌你老母 食撚屎

印象中師父只叫人開淡倉，點解仲有得食

尋日有叫人清淡倉
等挾完先再追

師父撚有貨 佢又無中生有

哲學問題：大師買左咁多年股票，究竟有冇試過贏錢

佢話沽左內銀內險 係倉底摷出黎既貨

啲錢未返，得10K 可以炒，都係食住花生先
平左先係你袋，有賺就得

期指25000

✌🏻🖐🏻👌🏻👌🏻👌🏻

25088

師傅啲對沖call輪 貼價輪

2015年，師父由二萬六買撚到去一萬八呢
師父真係好撚厚面皮

251

師父不嬲用對沖套餐 點都有野食
睇小師父？

速食6格QQ牛

大師兄就爆post la

師父一燈，個post 就不行，呢種就係師父以前燈力大放既感覺。

即開

好興奮

高追左 24945@2

對。熄燈不過百，著燈過千。就係咁解

1001

沈門師兄弟吹水區暨拜師區 （二十一）